有冇人知邊度仲有呢對鞋

好多地方都冇我size
我36
但多數都係得39以上

2017 喇 仲買roshe

搵左好耐都冇我size
真係好鍾意
舊款都唔緊要

買nmd啦

我鐘意粉紅色
但nmd果對太nude
比較喜歡pale pink roshe 個Pantone